共產黨：再次強調《黨話你犯法就犯法》僅針對反共人士 冀美資繼續留港發大財

外交部：港區國安法保權益 歡迎美企續在港營運
03.07.2020 16:48

在北京，外交部表示，近日已有70多個國家在聯合國人權理事會上，表態支持港區國安法立法，並敦促一些國家立即停止利用涉港問題干涉中國內政，說明公道自在人心，少數西方國家藉此抹黑中國的企圖不會得逞。

發言人趙立堅說，反中亂港勢力在一段時間以來，頻頻在港大規模違法犯罪以及進行暴力活動，嚴重損害香港居民生命財產安全，並影響各國企業在港正常營運，港區國安法的實施，將為一國兩制行穩致遠提供更強大制度保障，亦保障各國投資者合法權益，歡迎包括美國企業在內的世界各國企業，繼續在香港營運發展，亦希望美國工商界與所有支持香港繁榮發展的人一同努力，使香港這顆東方之珠更璀璨奪目。

求人哋留低

又話人地拎石扔自己隻腳 又攬住人地隻腳求人唔好走 做乜鳩姐你

致小粉紅: 又話留地不留人，結果BNO平權，澳日開通道，
就跪住叫人唔好走資

中國真係對香港人好，中國人水浸話知你食屎

做乜要求美國呢d不知好歹的國家同企業？？？？有70個大國支持國安法咁多，一於叫佢地來香港投資咪得囉！！！！！！

同享受緊資本主義嘅人講唔好反共